「警察還眼」聽日1PM去唔去機場

依家文宣整唔切 加上聽日星期一
但係一句講曬 去定唔去

去 正皮
唔去 負皮

不要說推，請推以下
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，極近距離開鎗
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証